忍唔撚住！扮前線溝女係沒完沒了！眾志正垃圾

話說朋友個妹，俾狗拉左，而當日出去係我朋友個妹加埋一個女仔，再加兩個定唔知三個男仔
兩個女仔俾人拉左，啲仔跑甩哂，跟住用133打俾我個fd正係話你個妹俾速龍拉左，就cut線！
而我朋友個妹，俾人扣左接近48，呢幾條仔就已讀不回甘耐，直至，可以保翻，即刻應機，仲約我朋友個妹第二日出去，最好笑係另一個女仔早我朋友個妹3個鐘走得，呢班男仔即刻約佢去飲酒！
到底前線真係甘？以我自己呢4個月發夢，識既都唔係甘，
最on9係，啲男仔同我朋友講話因為要安慰佢地，所以約佢地！
其實有哂條仔歲數，張相，好想公開
但我唔想做篤灰撚，但真心，咪撚係到扮前線，但女手足唔撚救，自己跑甩左
Sorry for 1999

眾志班僞勇，覺得話得你唔岩，出聲啦！

請公開 殺一警百

真心？

公開

甘你老母

真係眾志嘅人?係嘅，比個機會佢地解釋，唔滿意再公開啦

講啦屌

扮前線有眼睇....

個啲唔係前線
偽勇武

唉，我有睇阿，屌，點解可以咁唔公平？

我可以點做，我朋友又可以點做？

即係點

我依家望，係果兩條死mk見到，見好就收

唔好捉喇, 哩啲人邊度都有, 你估狗個邊無咩, 信任前線啦, 都要信前線絲打既智慧, 哩場運動對前線絲打改觀曬, 我信佢地有智慧應對。
唔好失焦。你撈左哩啲case 出黎對家多謝你都黎唔切, 會放大佢, 令你地失士氣失型像。

又作故仔？拉

食女我未見過
但係我見過好多亂咁報哨
郁啲就話有狗引起混亂
中坑都老定過班班友仔
有一次直頭頂唔順屌柒話有狗車條友認清自己膽量同能力先做前線

講真大把依d撚樣啦
話冇 你估有冇人信

你話咩未咩囉，好撚得閒阿我，作故仔博你地屌尻我

佢地呢班撚屌，累到真前線俾人拉

眾志有facebook,上去搵佢地啦
明白係嬲嘅，但先交比眾志處理!

收到你

個fd 係後線都食左2件

屌條仔話自己係眾志就係眾志咩

乜呢排咁多前線溝女post呀？
就我睇到既post呢兩日已經最少3個，你地又開始做野喇？

我支持公開，大家對準政權，乜撚野要安慰前線，咁既說話都請撚得出，去叫雞啦，唔好攪尻女既前線啦，都唔撚夠人，又拉撚左咁多，要比d懲罰呢d仆街仔，攪撚到前線臭哂

因為發生係自己身邊既人身上，唔想睇到都唔出聲，好撚簡單，

公開，我會選擇公開係tg

因為我朋友個妹係眾志識呢兩條仆街仔

拉

拉

分化

我先唔講食定唔食！俾狗咬，唔撚救，fd黎嫁喎，一保釋完，約飲酒，煩撚住人地屋企人

831

是撚但啦，

前線女一樣好醒既咁都應約就冇得怪人啦

信前線絲打

公開佢囉

講真 點會無 雨革都聽唔少 不過最都係睇啲絲打自己做化 旁人幫唔到咁多

太細，覺得班mk係英雄

Agger

唔公開死全家

真心
廢事被人話風向撚

甘我公開 唔想同班黑警一樣下場

要公開，唔係有下個受害
一出即飲酒，我覺得係不懷好意

是日風向
發覺有好多人出去根本為左食女

我唔想知

講起眾志我只會諗起金紫荊人鏈同警總散水

咁撚快覆
你真係好得閒
大把時間作故仔啦
on99

得幾隻字既人格謀殺post仲有人信，連登仔真係4個月都唔識長大

自己開po，跟住潛水既話，就真係作故仔喇，你都on 撚9

有證據就公開啦

本身唔太知佢既威水史

即刻post出黎先

唔公開無討論空間

甘你老母呀甘

放證據先
不過個人資料就唔好啦
放人上嚟咪俾黑警料
到時CY就笑呵呵

唔好自己po 啦，留比啲女仔決定
佢地你情我願又吹得你漲咩

屌成班三毛互含你信
佢呢d呃d 無去過衝突現場嘅人嘅嘢
點會有証據

唔公開即係作故仔
你真係嬲就唔會唔公開

你保釋左自己個妹既證據拎出黎

否則三毛分化撚

我就係得個人資料

五毛黎唔好理佢

絲打請保護好自己

所有野冇得fc 搞撚笑咩

講啲唔講啲 又冇證冇據

公開得未？

屌 你估打狗救人好易啊
幾個防暴拉一個女仔
兩個大隻佬都未必有能力救倒啦

想救就救咩

速龍黎

講咁耐連個姓都冇，拉多兩吓

樓主同羅范椒芬呢啲人同一口徑
仲要冇證據

有資料又唔公開 咁樓主你想點先

感謝你朋友個妹為香港付出
亦都感謝你開個post
但係個內容最大問題係速龍捉鳩人同埋港共暴政

比D圖黎睇下先

關眾志咩事？睇唔明

大家冷靜啲喇

今日Gphone化解加泰危機，啲三毛發現眾志有解怨力，所以轉移目標去眾志身上啫

睇死聽朝呢個post上大公新聞

睇得好辛苦

屌我幾時變撚左五毛都唔知

有料就放，你一味鳩up同羅范有乜分別，請你公開佢地既資料以保護其他女手足

朋友個妹係眾志識呢啲人，所以先會話關眾志事

圖都無張 咪撚推呢d post

出親去d人就算企到老撚咁後都好
次次一有小小風吹草動就即刻短跑比賽咁向後衝
你可以吹撚到前線得閒溝女吹水仲要有人信個下犀利
有時間都拎黎睇d 狗有咩動靜好過啦
邊條女blackbloc 晒露得對眼出黎都引到人冒住坐監既風險去溝佢咁把炮呀

所以咪叫佢公開囉，有做過抵屌，無做過，呢條女就係鬼

拿講真既
咁呢d唔關眾志事
入面有幾條友由國教開始已經係瘋狂溝女個朵好撚臭
個個組織都有呢d人架啦屌
d女係要受關你撚事咩

拉
無證無據純文字

利申知你講邊個 冇你講咁過份
以我所知個兩條仔冇話食嗰兩個妹妹喎

樓主老母都幾撚淫拉我埋一邊就黎

關眾志咩事搵

又無source

9up真係唔洗本

厹

連續兩日兩個咁類似嘅Post
內容差唔多一樣咁滯
冇頭冇尾，連最基本嘅對話圖都冇
自說自話

我唔敢講話冇
但係我真係唔覺得有咁多
而且唔應該係成4個月先爆出嚟

大家請自行判斷真偽

隔籬Post樓主仲要話身邊個個女仔都有畀人抄牌
喺抗爭現場抄人牌固然有問題，俾人抄牌嘅又係諗緊咩？

不推文

又唔可以咁講嘅 除左唔救之外 保完出黎即約都好有問題
人地身邊大把朋友親人安慰啦 你地同個女仔熟到完左要工秒約出黎安慰人？
不過講真 我反而覺得你朋友個細妹警覺性極低 三唔識七俾你朋友同埋自己嘅電話人
我之前發夢放左啲文具係家長到 一時唔知點解加唔到tg話要用fb聯絡拎返 我都刻意開過個新嘅fb問佢拎
平時出去問資料我一律唔答/俾佢地叫花名 地址都報附近唔係樓下
難聽啲講句 你朋友個細妹只係遇狗公算係咁 如果係立心不良想要女女女或者係狗咁點算？防人之心不可無 特別而家咁唔太平嘅日子 好心就自己保護自己多啲啦

個個地方都有食女王，有臭雞，有毒撚架啦
世界本來就係有呢d人
關組織撚事咩

MK仔周圍都有 自己羣埋班MK仔怪得邊個？

除咗William Liu都無人勇武架啦

請放證據

如果我真係咁大影響力就好，我考慮左好耐先開po，亦預期有呢個反應，如果我公開成張相出黎，未即係我係真五毛囉，對話公開又話做假圖，已經講到明尋求解決，可以做啲咩，

唔係戇鳩就係五毛明明記得一早block咗你條垃圾唔知點解unblock咗

屌，終於有人明，

同雨傘後期一樣。其實大家嘅出發點係想要番個屬於香港人嘅香港,只係路上被唔同嘅事轉移咗大家視線。各位記住唔好比英雄主義沖昏頭腦,你乜嘢感情瓜葛請煲底相見後先搞，更何況係當初拋棄你嘅人

諗清楚先好post
公開左又瘋傳又分化左啲人變左割黎割去
除非佢地真係好過份啦
可以睇下有冇第二個方法處理

我更本成個po，無講過個食字，

我可以同你講佢兩個不隸屬眾志，嗰兩條仔同埋你朋友個妹仲有另一個女仔只不過係一齊參加咗眾志暑假個camp。同埋我好清楚佢哋嘅情況如果番轉頭打狗救人一定俾狗拉埋，打狗救人真係唔易㗎

屌 咁樣代表溝女？冇撚野呀？屌係屌佢冇義氣唔救女同伴走姐 關溝女乜撚野事 又唔想俾人話分化 講野又唔小心d

咁闗眾志咩事，除非佢地本身係眾志嘅人...

我敢講如果有人夠膽喺前線媾女
一定即刻俾其他前綫手足屌到開花

再拉

上面有手足教左我先搵眾志，我會試左呢個方法先，如果我唔諗，我一開波就po左出黎

佢先係全個眾志最唔勇武嗰個同埋始終佢哋都有知名度，高調勇武一定累事

擺佢出黎啦

如果你知我講邊個，好希望私底下搵到你傾，佢地兩個依家嚴重騷擾到我朋友

點會,大家咁精神崩緊,仲理你哋做緊啲咩

屌，明你講咩喇，布左你後塵

前線話ok就ok

你朋友個妹年紀一定細 唔通你expect佢識既朋友會好大個好成熟？唔通十幾歲既兩個小朋友就一定要唔理三七廿一咩衝出去同班速龍鬥搶人咩 救人都要睇環境人數㗎

好似雨革咁污名化抗爭者+扯貓尾自己喺連登作完故仔再cap出黎擺上藍絲page/文滙報呢個post好快喺文滙報出現架喇

又話自己一個去
/拉

你張開你屎眼睇清楚先！幾時講過一個人阿屌，拉啦屌，我都好後悔講出黎，更本無撚用

呢4個月基本上無心情做其他嘢，點解仲有人有心情去追女仔?
仲要借示威途中去識，真係好痴線

不過就算佢哋溝嗰兩個妹妹都唔係好有問題姐，又唔係話係抗爭現場識，始終都係camp嗰度識，識咗三個月想追都正常；同埋佢兩個冇番去救佢地已經好內疚㗎喇，始終真係要好大勇氣

CHINESE COMMUNIST PARTY IS A GLOBAL THREAT.

咁約飲酒，同衝到去人地到搵佢又係點解，同埋點解，會果48消失左，48後又出現翻，內疚所以約飲酒

樓主我都係曾經係前線俾狗公釣過嘅on9
我好認同扮前線溝女嘅都係大仆街，我自己都好憎佢地
但佢兩個真係唔係至於佢哋點騷擾你朋友真係唔知喇...

有證據一定要爆 借呢場運動呃蝦條正仆街

Fake news咁多嘅年代
有圖都未必信啦
何況你乜都冇

夠嫁喇，起碼你知真有其事，多謝你

。

好傷心，睇到你咁講

樓主只係睇唔過眼班男仔 有事唔救女，無事就媾女者
反而你朋友個妹對呢件事有咩感受？
以後同班仔絕交？

見到樓上回覆就知小學雞MK, 敢做唔敢認,
比人講穿想食女, 就扮到話唔係想食, 但之後又補返句 想食都唔係問題

而家前線變撚左潮流, 啊豬啊狗戴個口罩著件黑衫就話係前線, 企又企到後一後, 少少風吹草動就第一個跑走, 事後就成班係到圍爐串柒柒咁, 屌人黑警, 屌和理非, 屌廢老, 屌人係鬼, 係D女面前話乜佢出條例我都照戴口罩啊, 講到自己好威威 做左好多野咁

見過唔少呢D例子, 唔洗利申, 信就信

又唔洗傷心既，我之前都無乜感覺，點知發生係自己身邊既人身上，發現真係cls

屌你冇相我話你係蔣麗芸博士都得啦

樓主識唔識中文

推

唔公開我當你9up然後show block user

明樓主有幾嬲 咁多人實有d 咁既人既
等於教會溝女
爭在遇唔遇到叫兩個女仔保護好自己喇

一係公開，一係當你吹水

咁你朋友個妹又點睇

呢d post上熱門

你當我吹水啦，我真係唔介意，望就望果兩條仔睇到個po，見好就收，我做到既就係咁多

嬲既係，明明唔撚係前線，扮乜撚，有事就潛水，無事就約翻人，好好玩？

我想快啲沉左去算

咁留名睇女義士中愛滋囉

話說有次係旺角企係一邊，見到好遠有閃燈，紅藍嗰隻，我就同人講話「我見到200外有紅藍閃燈，唔知係咪狗車」，點知條友大叫話200外有狗車，之後又傳下傳下，最後嚟咗㗎消防車，成班即刻屌晒鬼，好彩無屌鳩我，最憎比人屈

Um知你講緊我
想講我係絲
我只不過係知佢哋嘅情況所以幫口講兩句 以我所知佢地冇食個兩個妹妹 而且我係真心覺得就算有溝佢地都冇問題 我諗我講得好清楚

我覺得唔少呢d人 利申出去都係單拖 出到去應該要保持戒心先岩 你估行街咩

朋友個妹

樓主佢兩個睇到了，叫大家不推文啦
明白樓主嬲咩，辛苦你同你朋友了，謝謝你

真係好想打柒啲亂咁報哨既撚樣
所以我成日覺得哨要俾街坊做最好

on99

謝謝你

Nice story $0.5

你老尾你有相就貼啦
仲比佢哋係禍害人間
一係你就返去打飛機作故仔啦
風向撚

應該都係廿零歲果啲撚屌

咦，當時人睇左po喇喎，問緊你地貼唔貼你地上去阿

新metoo

忍唔撚住，0.3正狗屎垃圾

係咪真係前線好易睇

揾食啫

講清楚啲好喎 “喺眾志識”？
你意思係
1 .你你朋友嗰妹喺 “罷課平台”識嗰幾個男仔吖？
or
2 .喺眾志攪嘅活動識吖？
or
3. 啲男仔係眾志成員？？

如果係3 咁唔應你去投訴喇

眾志幾撚時係勇武前線 你完全冇提郭關眾志咩事
通常都係啲藍絲無腦先會不斷拎眾志gphone屌
收皮啦 我朋友個妹係你呀

咁關眾志咩事？？？？
兩位小姐點解唔block咗嗰啲 騷擾佢嘅人？？？

所以唔太關眾志事呀
我諗應該因為兩個妹妹唔覺得嗰兩條仔煩，佢哋4個本身好frd的

點解呢兩日咁多呢啲post仲要上熱門……仲要一唱一和方程式？

樓主咩居心？冇得fc而且對成個運動零好處。如果係想叫停交友活動亦可以節省啲。你根本改變唔到呢啲人類行為。

古有佔領帳篷做愛，今有48小時後請飲酒扼蝦條。

低劣。

最好真係fd啦，fd到自己朋友俾人拉，潛水，133打俾我個fd，講一句就cut線，之後話保釋左就再上水，我屌，我就無啲甘既朋友喇，fd到對住人地屋企人可以咁撚無禮貌，good